De vader van hun lading was één van die Italianen verzorgd in het geheugen van de antieke glorie van Italië van de _schiavi ognor frementi,_ die zich om de vrijheid van zijn land.
Hij werd het slachtoffer van haar zwakte.
Of hij was overleden of nog speelden in de kerkers van Oostenrijk niet bekend was.
Zijn woning onteigend; zijn kind wees geworden en een bedelaar.
Zij bleef bij haar pleegouders en bloeide in hun onbeschofte abode, eerlijker dan een garden rose onder donkere-bladige brambles.
